也許這種設計可以在未來通過對左手友好的幾何調整來改進，但就像現在一樣，每次打開司機的門都會讓人感到沮喪和惱火。 福特的電動野馬Mach-E是邁向未來的重要飛躍丹·卡尼2021年2月12日 
 幾何設計以不同程度的控制和均勻性執行。 畫廊:復興過時的非傳統藝術|馬克·詹金斯| 2021年2月12日|華盛頓郵報 
 洞穴內的壁畫描繪了人類、動物和幾何圖形。 大約18000年前，人類用海螺殼製作了一個角|布魯斯·鮑爾| 2021年2月10日|科學新聞 
 收到那封郵件後，凱德萊亞聯繫了Kolpakov，他也在用統一的根來分類幾何形狀的類型。 四面體解決方案在計算機搜索幾十年後終於被證明|凱文·哈特內特| 2021年2月2日|量子雜誌 
 球體和立方體是不同的幾何物體，但對拓撲學家來說，它們是不可區分的。 拓撲101:洞的真相|大衛s理查森| 2021年1月26日|量子雜誌 
 這些作品創造了一種輕微的偽裝，利用蕾絲、幾何圖案和花朵創造了一種超輕的面料。 2014年3月4日，巴黎時裝週，Valentino, Chanel和Alexander McQueen 
 他把自己的論文寫成了《物理中的幾何攝動理論》一書，講述微分幾何的新發展。 這就是當你教機器自然選擇的力量時發生的事情James Barrat | 2014年2月1日|DAILY BEAST 
 他有趣的幾何和空間推導是對一些最基本和最美麗的語言規律的翻譯。 米歇爾·岡瑞和諾姆·喬姆斯基在做什麼? 2013年11月20日，每日野獸 
 幾何圖形排列在牆上，房間裡瀰漫著淡淡的松香——暗示著名字。 紀念邁克·凱利，賈斯汀·瓊斯，2013年10月12日 
 在這一套服裝中，布蘭妮用絲滑的黑色褲子搭配巧妙的幾何形狀的緊身胸衣。 布蘭妮·斯皮爾斯在“工作婊”中的10個造型|艾米·齊默爾曼| 2013年10月2日|每日野獸 
 這些布上有大量的裝飾，代表著許多自然的和幾何圖形的人物。 萬字符|托馬斯·威爾遜 
 它在大約一千年前就在他們中間不再使用了，並被所有其他可以想象的幾何形式所取代。 萬字符|托馬斯·威爾遜 
 不僅產品非常相似，而且通過切割線條的幾何裝飾風格是共同的。 萬字符|托馬斯·威爾遜 
 用我最好的模型粘土來製作幾何實體! 4-D塗鴉者|圖Waldeyer 
 約翰尼坐好，拿起鉛筆開始在一張正方形的紙上畫幾何圖形。 紅色炸藥|羅伊·j·斯內爾